hello, 我係brian

過去呢一個月我既收入係7位數字
我由200 尺搬到4000尺
只需一部手機，一個制